{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoul-riviera-hotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 리베라 호텔"
    },
    "text": "ソウルリベラホテルは江南エリアから位置しており、漢江を見下ろすことができる美しい景色を提供します。 無料インターネット、フィットネス施設、カラオケ施設などの便益施設が備わっており、客室はカーペットの床と木製家具で仕上げられています。 客室内には薄型ケーブルテレビ、金庫、ヘアドライヤーなどのアメニティが提供されています。 宿泊客は水泳を楽しみ、フィットネスセンターで運動ができる屋内プールを利用でき、ドッグセンターやランドリーサービスも提供されます。 朝食は庭園を眺めるカフェビスタで豊富なバイキングが楽しめます。中華料理と夕食はザ·カラーとバー/レストランで味わえます。 当ホテルは地下鉄清潭駅から740m離れており、COEXコンベンションセンターから車で8分の距離に位置しています。 仁川国際空港までは車で約1時間かかり、ソウル中心部とは約7kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 また、WynDynというレストランでは中華料理と日本料理を楽しむことができ、The Colorでは中華料理と夕食を楽しむことができます。 ソウルリベラホテルはモダンな雰囲気を誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルリベラホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルは江南エリアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルからどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルからは漢江を見下ろすことができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルの客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルの客室には薄型ケーブルテレビ、金庫、ヘアドライヤーなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルでは無料インターネット、フィットネス施設、カラオケ施設などの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルの朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルの朝食は庭園を眺めるカフェビスタで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルから最寄りの地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルから最寄りの地下鉄清潭駅までの距離は740メートルです。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルからCOEXコンベンションセンターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルからCOEXコンベンションセンターまでの距離は車で8分です。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルから仁川国際空港までの所要時間は車で約1時間です。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルはどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルはモダンな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ソウルリベラホテルではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ソウルリベラホテルでは中華料理と夕食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 481
    }
}